泥碼點樣洗碼最好？

1. 骰寶1 點到6 點買曬？
一粒骰賠1 兩粒賠2 三粒賠3 ， 理論上係絕對打和
2. 輪盤買黑紅+0？
3. 百家樂買曬裝閒？
4. 免佣百家樂買曬裝閒？

只求原全套現

對賭出唔到門口

搵尼馬洗泥碼

兩個人扮唔識？

第1點 唔係打和，開兩粒加一粒/3粒你已經輸好多啦
例如112，賠你3注，殺你4注
開圍仲蝕，賠你3注，殺你5注

一定係免佣百家樂仲要有幾細買幾細，用長時間細注碼攤開中莊6點嘅風險。

一個買莊一個買閒都唔得

百家樂 當真賭
你估佢開莊咪現金+$100 泥碼買閒

一兩舖佢都可能扮睇唔到嘅

邊有人理你 你估你玩幾百萬咩

搵多條友同你對賭，一個買莊一個買閒

咁你咪去試吓囉

無辦法，一定係玩有佣百家樂買兩邊，100% 或95%套現

試過好多次啦

搵地下換碼
間間都有人洗黎搵錢
我之前同人去澳門都係咁呃免費船飛

咁問嗰位巴打參考下啦

你又啱
兩個扮唔識
一個用現金一個用泥碼
玩有佣最好，一個莊一個閒 min 95%

尼馬咁樣洗馬最好